# Проект "Many Files" #
## Предназначение программы - ##
Определение "удачности" числа. Числа создаются случайным образом, и, сортируются в процессе выполнения каждого main метода.
## Ход программы растягивается на 3 этапа: ##
1. Программным способом создание файла целых чисел intdata.dat. 
2. На основе данных файла intdata.dat формирование файла, содержащего только шестизначные
целые числа int6data.dat
3. На основе файла int6data.dat осуществляется формирование текстового файла txt6data.dat, содержащий только счастливые номера (сумма левых 3-х цифр равна сумме правых 3-х цифр).
## Количество push : 4 ##
## Не реализовано : ##
1. Main-класс, осуществляющий выполнение каждого этапа("firstTaskMain.java, secondTaskMain.java, thirdTaskMain.java);
2. Рефакторинг кода(используются отвратительные, просто омерзительные "костыльные" конструкции);